其實仲有幾分鐘...

反利唔好咁開心住，逆境波利狗不嬲踢慣踢熟。

關你撚事

真心 利記反cup係分分鐘既事！

我睇波咪關我事，屌你屎眼！

淨係補時都夠入4粒

睇住食姐！

啱，重有五分鐘，未完場始終呀唔好慶祝住，it ain’t over till it is over

關你撚事咩死疤狗